[勇武也公關!]正確利用白板同傳媒鏡頭嘅方式

睇完上面呢個POST後有感而發
好多睇直播嘅中老年人都唔明白勇武行動背後嘅原因

所以建議勇武開工前可以利用一下直播嘅鏡頭
用寫白板嘅話俾市民知咩事

一塊小小嘅白板好平 勇武要棄裝掉左都唔可惜

用嘅方法有兩種

1.打底
做野之前表明行動目的例如:用火魔法前
寫:驅狗
(表明係為阻擾狗衝而掉)

2.補飛
做完之後澄清行動原因例如:私了藍屍之後
寫:藍屍出手 正當自衛
(手足有時行動係要分秒必爭 黎唔切做之前寫白板係正常不過但要記得補飛)

寫嘅字句要盡量簡短
不僅係爭取時間
亦可以讓之後嘅民間記者會有更多解釋空間

最後小弟P牌麻煩幫推到勇武見到為止

加英文！！！！！！！

cctvb會cut鳩晒你d字

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

依家先針對番支持我地嘅淺黃先
佢地會睇RTHK架
CCTVB就咪理啦 本身做咩都會俾佢CUT

用白板貼都得
卷埋就得 易收藏
又唔會似紙咁易爛
12蚊店有得賣

軟嘅會唔會好難寫?

ok

啱啱都諗緊點樣做公關!!!!! 呢個好好，空氣推你一下

Good idea

等我用P牌嘅力量推你上熱門

必要時可以請人食白板
好過赤手空拳

咁都俾你諗到

有創意 可行

推

作為畫家帶塊畫板出街好合理姐

幾好喎

路過知咩事既人都可以幫手舉

有得諗
如果周邊知道發生咩事嘅人可以即刻寫或者同記者講，勇武有時未必有時間

可以係屋企Print定啲拎出去用

推 白板師
拎返板出街唔會係攻擊性武器掛

不如print定幾句袋喺身

人人都帶定A4紙同marker
流動文宣

推
做好公關易打好多
文宣又唔洗咁辛苦

有無可能攞塊白板做埋盾？
如果得就極方便

推牙

唔錯

職業解鎖：白板師

空氣推一下

即場寫靈活D

記得塊白板無論幾時都要戴咗手套先好掂

支持

Push

集氣用P牌推

我地都好需要啲好似警賊啲傳媒聯絡人咁嘅手足
雖然佢地好撚柒廢

最好鏡頭前show多啲文宣

打格仔

pish

香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共

我覺得其他唔沖的人都可以準備一塊 又可以寫訴求又可以傳比前線

agree 白板有金屬！可擋！！
點解依家先醒起有呢樣野架

諗左好耐 終於人講！
寫又方便 擦又方便 貼文宣又方便！
之前特登去文具舖買左塊白版
諗住遊行時可以寫d告示舉高比附近既人知
但單獨絲既我嫌拎出黎太幼稚
人人都大大張紙皮寫slogan ...
善用白板！因為我同屋企人會寫白板溝通，所以我都諗到

尋晚都諗到用白板

即場公關解釋前線勇武行為比事後文宣更有力

係咪類似咁？

好喎

有用，支持！大力推
可唔可以共識吓寫乜，咩情況用etc